請緊記be water

無論捉鬼係對家定自家，都要be water。

無論真小隊定假小隊要退場，都係要be water。

請自行演繹be water 既精神。

光復香港，時代革命

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

推

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝